點解胡琳bb唱歌咁好聽要上呢d咁懷舊嘅唱歌節目？

感覺好唔夾